【提提大家系列】依日英領集會 聽日全港連濃牆日 後日和你行

23號

24號

25號

26號

香港味

推

推正post

行動post必須撞

推呢個
好清晰嘅行動post

呢個po要置頂
咪鬼再俾濕鳩加泰po浮面

推！

推行動post

push

推1

推2

推3

推推推推推

23/10(Wed)： 7點重慶大廈合唱團，7點半英領國旗人鏈
24/10(Thu)： 7點遮打加泰人權自由集會，9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

瑪麗個poster 日期21